Ik mezelf op de grond, dat ik misschien wel helemaal zie mijn lieve tante piddle uit haar schitterende spuitkutje.
Het was een schitterende aanblik, die direct gestookte mijn passies en was ooit gevolgd door een neuken op de vloer, mijn tante's enorme achterkant nogal kussen genoeg, en we genoten van de nieuwheid van het ding.
Ze was luid in haar lof van mijn onvermoeibare prick, die met zijn kracht en uitstekende afmetingen, was dan alles wat ze ooit had gezien of gevoeld, net gemonteerd haar groot en weelderig spuitkutje, dat nooit eerder zo goed gevuld.
Deze opmerking deed me denken aan een wens ik al lang had een grondig onderzoek van die immense en prachtige object.
Ik wens te kennen.
